你身邊有沒有朋友在2018年3月31日或之前前往韓國旅行呢？

📢📢尋找有緣人📢📢

版主手上有張數據卡(8日無限)在手上，免費送出， 只祈求找到有緣人🌈與我盡快連絡。

請各位好友👍👍幫忙分享👍👍給朋支，有合適者請直接留言給我，謝謝。